# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-25 10:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: models.py:18 models.py:193 templates/dashboard/index.html:22
#: templates/events/detail-all.html:42 views.py:196
msgid "Open"
msgstr "开放"

#: models.py:19
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: models.py:20 templates/dashboard/index.html:25
msgid "Blocked"
msgstr "阻断事件"

#: templates/artifacts/incidents_index.html:3
#, python-format
msgid "List of incidents including %(artifact_display)s %(artifact_value)s"
msgstr ""

#: templates/artifacts/incidents_index.html:13
#: templates/events/detail-all.html:205 templates/events/table.html:6
#: templates/incidents/followup.html:59
#: templates/incidents/plugins/correlation_list.html:10
#: templates/stats/attributes.html:136 templates/stats/major.html:77
#: templates/stats/quarterly.html:208 templates/stats/quarterly.html:249
#: templates/stats/sandbox.html:405
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/artifacts/incidents_index.html:14 templates/events/new.html:66
#: templates/events/table.html:8
#: templates/incidents/plugins/correlation_list.html:11
#: templates/stats/attributes.html:138 templates/stats/major.html:78
#: templates/stats/quarterly.html:210 templates/stats/quarterly.html:251
#: templates/stats/sandbox.html:407
msgid "Subject"
msgstr "标题"

#: templates/artifacts/incidents_index.html:15
#: templates/events/detail-all.html:77 templates/events/new.html:78
#: templates/events/table.html:7 templates/incidents/followup.html:35
#: templates/incidents/plugins/correlation_list.html:12
#: templates/stats/attributes.html:137 templates/stats/major.html:79
#: templates/stats/quarterly.html:211 templates/stats/quarterly.html:252
#: templates/stats/sandbox.html:408
msgid "Category"
msgstr "攻击类别"

#: templates/artifacts/incidents_index.html:16 templates/events/new.html:71
#: templates/events/table.html:24
#: templates/incidents/plugins/correlation_list.html:13
msgid "Business Lines"
msgstr "业务"

#: templates/artifacts/incidents_index.html:17
#: templates/events/detail-all.html:78 templates/events/new.html:83
#: templates/events/table.html:10 templates/incidents/followup.html:36
#: templates/incidents/plugins/correlation_list.html:14
#: templates/stats/major.html:83 templates/stats/quarterly.html:215
#: templates/stats/quarterly.html:256 templates/stats/sandbox.html:412
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/artifacts/incidents_index.html:18
#: templates/events/detail-all.html:87 templates/events/new.html:88
#: templates/events/table.html:11 templates/incidents/followup.html:38
#: templates/incidents/plugins/correlation_list.html:15
#: templates/stats/attributes.html:338 templates/stats/major.html:84
#: templates/stats/sandbox.html:249
msgid "Detection"
msgstr "发现者"

#: templates/artifacts/incidents_index.html:19 templates/events/new.html:117
#: templates/incidents/plugins/correlation_list.html:16
msgid "Actor"
msgstr "负责人"

#: templates/artifacts/incidents_index.html:20
#: templates/events/detail-all.html:74 templates/events/new.html:122
#: templates/events/table.html:14 templates/incidents/followup.html:32
#: templates/incidents/plugins/correlation_list.html:17
#: templates/stats/major.html:88 templates/stats/quarterly.html:220
#: templates/stats/quarterly.html:261 templates/stats/sandbox.html:417
msgid "Plan"
msgstr "计划"

#: templates/artifacts/incidents_index.html:21
#: templates/events/detail-all.html:37 templates/events/table.html:35
#: templates/incidents/plugins/correlation_list.html:18
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/artifacts/incidents_index.html:44
#: templates/incidents/plugins/correlation_list.html:38
msgid "No incidents found. Lucky you!"
msgstr "没有安全事件"

#: templates/artifacts/incidents_index.html:46
msgid "Back"
msgstr ""

#: templates/base.html:55 templates/events/new.html:44
msgid "New event"
msgstr "新事件"

#: templates/base.html:70
msgid "Default"
msgstr ""

#: templates/base.html:75
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: templates/base.html:76 templates/incidents/plugins/correlation_list.html:4
#: templates/stats/attributes.html:397
msgid "Incidents"
msgstr "安全事件"

#: templates/base.html:77
msgid "Events"
msgstr "普通事件"

#: templates/base.html:80
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: templates/base.html:82
msgid "Yearly"
msgstr "年度报表"

#: templates/base.html:83
msgid "Quarterly"
msgstr "季度报表"

#: templates/base.html:84
msgid "Compare with previous year"
msgstr "年度对比"

#: templates/base.html:85
msgid "Major incidents"
msgstr "重大安全事故"

#: templates/base.html:86
msgid "Sandbox"
msgstr "沙箱"

#: templates/base.html:87 templates/events/detail-all.html:111
#: templates/stats/attributes.html:427
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: templates/base.html:92
msgid "search..."
msgstr ""

#: templates/base.html:99
msgid "Currently logged in as"
msgstr "当前用户"

#: templates/base.html:100
msgid "logout"
msgstr "退出"

#: templates/base.html:103
msgid "Admin"
msgstr "后台管理"

#: templates/dashboard/index.html:13
msgid "Starred Incidents"
msgstr "正在处理"

#: templates/dashboard/index.html:16 templates/dashboard/index.html:35
#: templates/dashboard/index.html:39 templates/dashboard/index.html:43
#: templates/events/index-all.html:15 templates/events/search.html:18
msgid "Loading ..."
msgstr ""

#: templates/dashboard/index.html:28
msgid "Old"
msgstr ""

#: templates/events/detail-all.html:21
msgid "File"
msgstr "文件"

#: templates/events/detail-all.html:23
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: templates/events/detail-all.html:33 templates/events/detail-all.html:138
msgid "Add"
msgstr ""

#: templates/events/detail-all.html:35
msgctxt "verb"
msgid "Comment"
msgstr ""

#: templates/events/detail-all.html:50
msgid "Block"
msgstr "阻断"

#: templates/events/detail-all.html:58
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/events/detail-all.html:62 templates/incidents/followup.html:19
msgid "Incident followup"
msgstr "事件跟踪"

#: templates/events/detail-all.html:73 templates/incidents/followup.html:31
#: templates/stats/major.html:85 templates/stats/quarterly.html:217
#: templates/stats/quarterly.html:258 templates/stats/sandbox.html:414
msgid "Incident Leader"
msgstr "事件负责人"

#: templates/events/detail-all.html:76 templates/events/new.html:93
#: templates/events/table.html:9 templates/incidents/followup.html:34
#: templates/stats/attributes.html:345 templates/stats/major.html:81
#: templates/stats/sandbox.html:256
msgid "Severity"
msgstr "威胁等级"

#: templates/events/detail-all.html:88 templates/incidents/followup.html:39
msgid "B/L"
msgstr "业务线"

#: templates/events/detail-all.html:93 templates/events/new.html:46
#: templates/incidents/followup.html:10
msgid "Incident"
msgstr "安全事故"

#: templates/events/detail-all.html:93 templates/events/new.html:46
#: templates/incidents/followup.html:10
msgid "Event"
msgstr "安全事件"

#: templates/events/detail-all.html:96 templates/incidents/followup.html:21
msgid "someone"
msgstr ""

#: templates/events/detail-all.html:97 templates/incidents/followup.html:22
#, python-format
msgid "Opened on %(date)s by %(opened_by)s"
msgstr "发现于%(date)s by %(opened_by)s"

#: templates/events/detail-all.html:100 templates/events/new.html:141
msgid "Description"
msgstr "详细描述"

#: templates/events/detail-all.html:116
msgid "Name"
msgstr ""

#: templates/events/detail-all.html:117
msgid "Value"
msgstr ""

#: templates/events/detail-all.html:127
msgid "Add attribute"
msgstr "添加属性"

#: templates/events/detail-all.html:152
msgid "Comments"
msgstr "概况"

#: templates/events/detail-all.html:166 templates/incidents/followup.html:61
msgctxt "noun"
msgid "Comment"
msgstr "概述"

#: templates/events/detail-all.html:167 templates/events/detail-all.html:194
#: templates/incidents/followup.html:62
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: templates/events/detail-all.html:187
msgid "Add comment"
msgstr ""

#: templates/events/detail-all.html:229
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/events/detail-all.html:230
msgid "Save changes"
msgstr "保存修改"

#: templates/events/new.html:49 templates/events/new.html:147
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/events/new.html:59 templates/incidents/followup.html:48
msgid "Summary"
msgstr "总计"

#: templates/events/new.html:100
msgid "Date / Time"
msgstr "日期/时间"

#: templates/events/new.html:105
msgid "Is an incident"
msgstr "安全事件"

#: templates/events/new.html:113
msgid "Incident details"
msgstr "事件细节"

#: templates/events/new.html:127
msgid "Confidentiality"
msgstr "保密级别"

#: templates/events/new.html:132
msgid "Major incident"
msgstr "严重事故"

#: templates/events/search.html:8
msgid "Search results for:"
msgstr "搜索条件"

#: templates/events/table.html:12
msgid "Leader"
msgstr "项目负责人"

#: templates/events/table.html:13 templates/stats/major.html:86
#: templates/stats/quarterly.html:218 templates/stats/quarterly.html:259
msgid "Last Action"
msgstr "最后操作"

#: templates/events/table.html:15 templates/stats/major.html:80
#: templates/stats/quarterly.html:212 templates/stats/quarterly.html:253
#: templates/stats/sandbox.html:409
msgid "Lvl"
msgstr "威胁等级"

#: templates/events/table.html:16 templates/stats/quarterly.html:219
#: templates/stats/quarterly.html:260 templates/stats/sandbox.html:416
msgid "IH"
msgstr "发布者"

#: templates/events/table.html:17
msgid "None"
msgstr ""

#: templates/events/table.html:93
msgid "previous"
msgstr ""

#: templates/events/table.html:98
#, python-format
msgid "(page %(number)s of %(num_pages)s)"
msgstr ""

#: templates/events/table.html:103
msgid "next"
msgstr "下一页"

#: templates/events/table.html:111
msgid "No incidents to show."
msgstr "尚无安全事件"

#: templates/incidents/followup.html:19
msgid "Event followup"
msgstr "事件跟踪"

#: templates/incidents/followup.html:54
msgid "Incident timeline"
msgstr "事件时刻表"

#: templates/incidents/followup.html:60
msgid "Author"
msgstr "发布者"

#: templates/incidents/followup.html:80
msgid "Related files"
msgstr "相关文件"

#: templates/incidents/followup.html:93
msgid "No files for this incident."
msgstr "尚无关联文件"

#: templates/incidents/login.html:7
msgid "Sign in &middot; FIR"
msgstr "系统登录"

#: templates/incidents/login.html:34
msgid "Sign in to FIR"
msgstr "系统登录"

#: templates/incidents/login.html:37
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/incidents/login.html:40
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/incidents/login.html:44
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: templates/incidents/login.html:47
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: templates/incidents/login.html:53
msgid "Wrong username / password combination."
msgstr "错误账号或密码"

#: templates/incidents/login.html:53
msgid "I can break the rules, too."
msgstr ""

#: templates/stats/attributes.html:54
msgid "Incidents count:"
msgstr "事件总数"

#: templates/stats/attributes.html:54
msgid "With attribute set:"
msgstr ""

#: templates/stats/attributes.html:139
msgid "Business&nbsp;Lines"
msgstr "业务线"

#: templates/stats/attributes.html:324 templates/stats/sandbox.html:233
msgid "From"
msgstr ""

#: templates/stats/attributes.html:331 templates/stats/sandbox.html:240
msgid "To"
msgstr ""

#: templates/stats/attributes.html:361 templates/stats/sandbox.html:272
msgid "Categories"
msgstr "攻击类别"

#: templates/stats/attributes.html:374 templates/stats/sandbox.html:285
msgid "Business lines"
msgstr "业务线"

#: templates/stats/attributes.html:382 templates/stats/sandbox.html:293
msgid "Incidents only"
msgstr "安全事故"

#: templates/stats/attributes.html:386 templates/stats/sandbox.html:297
msgid "Major incidents only"
msgstr "严重安全事故"

#: templates/stats/attributes.html:394
msgid "Bars"
msgstr ""

#: templates/stats/attributes.html:408
msgid "Only incidents with attribute set"
msgstr ""

#: templates/stats/attributes.html:412
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: templates/stats/attributes.html:416
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: templates/stats/attributes.html:420
msgid "Standard Deviation"
msgstr "标准偏差"

#: templates/stats/attributes.html:441 templates/stats/sandbox.html:305
msgid "Go"
msgstr ""

#: templates/stats/attributes.html:450
msgid "Over time"
msgstr "时间/事件"

#: templates/stats/attributes.html:456 templates/stats/sandbox.html:401
msgid "Matching incidents"
msgstr "匹配事件"

#: templates/stats/major.html:5
msgid "Major incidents in last quarter"
msgstr "上季度严重事件"

#: templates/stats/major.html:11
msgid "Basel categories"
msgstr ""

#: templates/stats/major.html:31
msgid "CERT categories"
msgstr ""

msgid "Business Line ventilation"
msgstr ""

#: templates/stats/major.html:72
msgid "Major Incidents"
msgstr "严重事件"

#: templates/stats/major.html:82
msgid "Business Line"
msgstr "业务线"

#: templates/stats/major.html:87
msgid "Opened by"
msgstr "被发现于"

#: templates/stats/quarterly.html:6 templates/stats/quarterly.html:17
msgid "Quarterly statistics"
msgstr "季度统计"

#: templates/stats/quarterly.html:27
#, python-format
msgid "Incidents quarterly statistics for <br /> %(bl_name)s"
msgstr ""

#: templates/stats/quarterly.html:118
msgid "Close old incidents for all BLs"
msgstr "关闭所有业务过时安全事件"

#: templates/stats/quarterly.html:126
msgid "Monthly forecast"
msgstr "月度预测"

#: templates/stats/quarterly.html:129
msgid "Total incidents on your Business Line"
msgstr "业务整体安全事件"

#: templates/stats/quarterly.html:141
msgid "Incident breakdown by severity"
msgstr "按威胁程度分类"

#: templates/stats/quarterly.html:152
msgid "Incident breakdown by entity"
msgstr "按实体分类"

#: templates/stats/quarterly.html:162
msgid "Incident breakdown by category"
msgstr "按攻击类型分类"

#: templates/stats/quarterly.html:172
msgid "Incident Management"
msgstr "安全事件管理"

#: templates/stats/quarterly.html:175
msgid "Incident Management by incident leader (Business Line or CERT)"
msgstr "安全事件负责人分类"

#: templates/stats/quarterly.html:186 templates/stats/sandbox.html:378
msgid "Monitored domains"
msgstr "监控域"

#: templates/stats/quarterly.html:191 templates/stats/sandbox.html:386
msgid "Open incidents"
msgstr "开放事件"

#: templates/stats/quarterly.html:196 templates/stats/sandbox.html:394
msgid "Blocked incidents"
msgstr "阻断事件"

#: templates/stats/quarterly.html:204
msgid "Incident follow-up"
msgstr "事件跟踪"

#: templates/stats/quarterly.html:209 templates/stats/quarterly.html:250
#: templates/stats/sandbox.html:406
msgid "FID"
msgstr ""

#: templates/stats/quarterly.html:213 templates/stats/quarterly.html:254
#: templates/stats/sandbox.html:410
msgid "Svrt"
msgstr "威胁等级"

#: templates/stats/quarterly.html:214 templates/stats/quarterly.html:255
#: templates/stats/sandbox.html:411
msgid "Business&nbsp;Line"
msgstr "业务线"

#: templates/stats/quarterly.html:216 templates/stats/quarterly.html:257
#: templates/stats/sandbox.html:413
msgid "Det."
msgstr "发现者"

#: templates/stats/quarterly.html:245
msgid "Unclosed incidents older than three months"
msgstr "超过三个月未关闭事件"

#: templates/stats/sandbox.html:312
msgid "Overlapping years"
msgstr "近一年安全事件趋势"

#: templates/stats/sandbox.html:320
msgid "By category <span class='smaller'>comparison</span>"
msgstr "攻击类别趋势对比"

#: templates/stats/sandbox.html:328
msgid "By category"
msgstr "攻击类别区分"

#: templates/stats/sandbox.html:338
msgid "By month"
msgstr "每月安全事件"

#: templates/stats/sandbox.html:346
msgid "By subentity"
msgstr ""

#: templates/stats/sandbox.html:358
msgid "By severity"
msgstr "威胁程度区分"

#: templates/stats/sandbox.html:368
msgid "By Incident Leader"
msgstr "事件负责人"

#: templates/stats/sandbox.html:415
msgid "Last action"
msgstr "最后操作"

#: templates/stats/yearly.html:6
msgid "Yearly stats"
msgstr "近一年状态"

#: templates/stats/yearly.html:78 templates/stats/yearly_compare.html:103
msgid "Yearly incidents"
msgstr "近一年安全趋势"

#: templates/stats/yearly.html:87
msgid "Entire Group - by category"
msgstr "攻击类别"

#: templates/stats/yearly.html:93
msgid "Entire Group - by severity"
msgstr "威胁程度"

#: templates/stats/yearly.html:102
msgid "Business Line by detection"
msgstr "业务安全发现者"

#: templates/stats/yearly.html:108 templates/stats/yearly_compare.html:120
msgid "Incidents by business line"
msgstr "业务安全事故统计"

#: templates/stats/yearly.html:116
msgid "Business Line by incident severity"
msgstr "业务安全威胁统计"

#: templates/stats/yearly.html:123
msgid "Business Line incident category"
msgstr "业务安全事件严重程度统计"

#: templates/stats/yearly_compare.html:6
#, python-format
msgid "Comparison for %(current_year)s - %(previous_year)s"
msgstr ""

#: templates/stats/yearly_compare.html:79
msgid "Global activity volume (incidents+events)"
msgstr "整体事件（安全事件+普通事件）"

#: templates/stats/yearly_compare.html:87
msgid "Category incident+events evolution"
msgstr "攻击类别趋势"

#: templates/stats/yearly_compare.html:94
msgid "Incidents+events by category"
msgstr "攻击类别分类"

#: templates/stats/yearly_compare.html:113
msgid "Business Line incident evolution"
msgstr "业务安全事件趋势"

#: templates/stats/yearly_compare.html:130
msgid "Yearly events"
msgstr "年度安全事件"

#: templates/stats/yearly_compare.html:138
msgid "Business Line event evolution"
msgstr "业务普通事件趋势"

#: templates/stats/yearly_compare.html:145
msgid "Events by business line"
msgstr "业务安全事件"
